<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Investigación Reproducible</title>
    <link>https://cornejotux.github.io/claseRMarkdown/</link>
    <description>Recent content on Investigación Reproducible</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-CL</language>
    
	<atom:link href="https://cornejotux.github.io/claseRMarkdown/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Clase: Introducción a las aplicaciones web interactivas con Shiny</title>
      <link>https://cornejotux.github.io/claseRMarkdown/events/2019_08_shiny-valparaiso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cornejotux.github.io/claseRMarkdown/events/2019_08_shiny-valparaiso/</guid>
      <description>Dates: Por definir, 2019
Location: Valparaiso, Chile
Venue: IFOP, Almte. Manuel Blanco Encalada 839, Valparaiso
El Instituto de Fomento Pesquero, en su interés por el perfeccionamiento continuo, provee cursos y alternativas de entrenamiento dentro de los cuales se enmarca este curso. El objetivo principal es dar una introducción al uso de Shiny para desarrollar aplicaciones web interactivas para la visualizacion y analisis simples de datos, destinado especialmente a usuarios sin conocimientos en R.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Investigación reproducible: Una Introducción con RMarkdown</title>
      <link>https://cornejotux.github.io/claseRMarkdown/events/2019_07_valparaiso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cornejotux.github.io/claseRMarkdown/events/2019_07_valparaiso/</guid>
      <description>Dates: Por definir, 2019
Location: Valparaiso, Chile
Venue: IFOP, Almte. Manuel Blanco Encalada 839, Valparaiso
El Instituto de Fomento Pesquero, en su interés por el perfeccionamiento continuo, provee cursos y alternativas de entrenamiento dentro de los cuales se enmarca este curso. El objetivo principal es introducir en la temática de la Investigación reproducible, incentivar su uso dentro de IFOP y desarrollar las destrezas necesarias en el uso de R, RStudio y RMarkdown como herramientas para la ciencia de datos e investigación reproducible gratuitas y ampliamente utilizadas en la comunidad científica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://cornejotux.github.io/claseRMarkdown/materials/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cornejotux.github.io/claseRMarkdown/materials/</guid>
      <description> Materiales  Clase: Introducción a las aplicaciones web interactivas con Shiny Clase: Introducción a la Investigación Reproducible con RMarkdown  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>